關於強制登出建議

原post

希望server side可以定時強制登出

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔記得左自己email

其實每日自動登出一次行唔行得通？

連登好似有指紋登入

不過如果被捕人士被迫幫狗登入就咩用都無

應對有人偷義士連登ac方法：
強烈要求連仔隔幾日send email去開戶郵箱要求用家激活，先可以繼續出post及睇加密內容，否則暫停出post及回post權利

如果有人入到自己ac就入返改密碼
會自動幫你log out所有裝置